D男人搭地鐵鳩迫上去, 係咪博磨人屎忽？

繁忙時間搭地鐵
D男人成日都鳩迫上去
起勢咁迫
疑似想磨前面男人個屎忽咁

反而女人見多人既話
多數唔會格硬鳩迫上去
係d 呀叔先咁撚猴琴

同阿叔格劍，大家FEEL到硬左

D呀叔真心癲
都唔知係咪gay

你on9 啲女人先癲
成撚日以為自己細粒就格硬迫上嚟
屌你老味轉頭又話抽鳩佢水
正宗又要做雞又要攞貞節牌坊

點解冇人磨我屎忽嘅

未吻屎

同呀叔逼都唔緊要
最驚同女人逼
一陣又話抽水非禮又盛
水洗都唔清
立即紮行個馬步 有扶手就扶
無就插袋/ 玩電話
特別見到D 貌似8婆格果D 真係要打醒十二分精神

唔磨男人磨屎忽咁我迫嚟做乜

呢樣真 有d女人真係火爆到..一唔小心掂到已經即刻啤你 一個心情唔好話都唔話即刻報警 你解釋佢都唔會聽 咁就gg 睇cam你又真係掂到佢

佢地掂到男人應該都要告非禮啦
一係地鐵分男女車廂

反而成日有女仕貼過黎，貼到好似”I”住咁，男仕反而好少

申利：好少搭地鐵

你眼望我眼好尷尬，等少D人既時候扮有訊息之後行開

有時挨喺塊玻璃，個pat pat 攝咗忽肉入去扶手度，俾人瘋狂撫摸

有浸異味

東京繁忙時間迫過火車就覺得香港碌尻貼住屎忽冇磨到射已經好客氣

搭地鐵真係好怕迫埋嚟

本身已經迫仲要避佢，仲有香水味